唔好屌香港偽人啦 一人一個真香港藝人好冇？

其實有好多藝人都好勇敢發言
係我地做觀眾嘅唔好
成日捧埋啲護旗手上位
藍店再好食都你都罷食到
英皇咁大間藍店你仲聽佢啲歌？

下面係隨手執咗堆唔同風格嘅歌單俾你地試聽
有好多好有才華嘅真香港人花好多時間唱好粵語歌
一齊嚟試聽啦

藍奕邦
推仲為六四而寫嘅《六月》，映照舊年嘅六月；同我好鍾意嘅《獨行俠》

MATT FORCE
好容易就聽到喊嘅《告別》同《If I Die Tomorrow》

周國賢
六四前夕 upload 嘅《十八》；同講移民嘅《今生不回家》

鄧小巧
咁有實力嘅歌手竟然冇四千 Subscriber，唔通喺香港 PR 就係一切？
《與人同行》同《煩可寧》，香港唔係得普通 K 歌㗎!!

李拾壹
燥動不安嘅你時代，你《在尋找什麼？》；甘於平凡驕於平凡嘅《Losers Dance》

陳蕾
香港真係有好多有實力嘅女歌手，大家唔好剩係聽文匯之星 OK?
講堅持嘅《熒光》、講崩壞嘅《妖治時代》

KOLOR
回歸香港議題嘅 KOLOR，要倒轉部電話睇嘅《天地無用》同《進退》

方晧玟
《人話》，《All We Have Is Now》

曹震豪
電影《曖昧不明關係研究學會嘅》嘅兩首插曲《拖拉》同《說說》，講起呢條友真係出得好少歌

都知你地懶到仆街㗎啦
幫你地整咗個 YouTube 試聽 Playlist
(盡量用返官方但 Sorry 藍奕邦你冇擺你啲歌上 YouTube)

拎都俾埋
俾個面聽一轉先好冇？

我知仲有好多真藝人
拋磚引玉

MC 阿李

都值得支持，仲有Rubber band

KOLOR本身喺支那好多Fans
當有小粉紅開始攻擊佢哋
叫佢哋想賺人仔就唔好再作支持香港嘅歌
佢哋好L老蕭咁覆: 我哋以後唔會再去中國開show

Hocc 都冇人講？

Hocc Kiri Serrini 莊正 my little airplane
諗到再講

今次想介紹啲少人識嘅好嘢
隱世邪惡實力派黃絲

貼幾首代表作出嚟先有人理㗎
啲人好懶㗎

咁都俾人負皮

香港人聽香港歌

Robynn & Kendy好需要大家支持
但而家已經休團

Lmf 駱胤鳴 江若琳 蔣雅文 梁嘉琪

Robynn Yip紅三代

Cath Wong 黃妍

error都無

徐天佑 吳日言sor大部分都唔係歌手

二汶 - 最後的信仰

親密是散到命運裡不可見的塵
藏在 門內 纏繞於暗室
分裂是佈滿面目髮膚 沖不散的印
如基因 如關係 如恨
誰造我肉身 誰造我軀殼
藏起一屋的 種種缺憾
前事裡是你
來日裡是我
誰清楚
攤分的血汗
撩動著我 偏偏需要 觸碰更多
沉默裡是你
麻木裡是我
成因果
張開的怯懦
叫眾生糾纏不放
鑿壁 偷點光偷望
照出 心中的飢餓
然後怒放
牆上快裂開 皮肉快抓破
誰轉身拋低 生的責任
前事裡是你
來日裡是我
誰清楚
攤分的血汗
撩動著我 偏偏需要 觸碰更多
沉默裡是你
麻木裡是我
成因果
張開的怯懦
叫眾生糾纏不放
纏住我是你
纏住你是我
如基因

濺起的駭浪
來回地撲 偏偏將我 沖向更多
逃避我是你
逃避你是我
來翻找
消失的渴望
世界將歸還給我

黃到

Error 呢啲主流樂隊啦

哇屌，咁型既屌，
我岩岩開曬6個youtube帳戶subscribe 左佢地

江若琳黃㗎咩
暗黃就算啦
呢個 post 係開俾勇敢發聲嘅人

六個

tommy呢

佢老公唔係藍咩

poki係獨立自己有造歌的
可以聽下

用開6個帳戶同時屌鳩小粉紅

拎呢

sunny狗仔來

許廷鏗
陳健安
吳林峰
劉卓軒

達明一派

劉卓軒咁難聽就不了

推

Supper Moment 點會黃
唔好玩啦

劉卓軒都 OK 吖

佢老公間生煎包係翠華旗下
點解有人會話江若琳黃 有冇reference

雖然佢唱功未必及得上其他歌手
但係佢真係好努力做音樂
睇完佢大學開始追音樂夢嘅故事覺得好感動
佢啲歌嘅主題好正
重點係
良心音樂人！係黃㗎！

黃咗幾十年
《十個救火的少年》好適合用嚟形容班民主歌聲獻中華
仲有 2012 同 2017 年版嘅《排名不分先後左右忠奸》
跟得好貼

雖然出咗新歌，但係我鍾意呢首多啲

牙醫-無力感

最新完美演出請去chill club聽

牙醫好正

個 MV 唔夾嘴型
呢首最好聽

Retroll HIP HOP

遇怪魔聽到喊喎清

616有幅蠟燭相

個日成班英皇都鳩叫自己訓唔著啦

雞容

約樓主今晚去chill club 個po聽歌

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（22）推到牙醫再上黎

再申一次
呢個 post 係開俾勇敢嘅藝人
剩係好黃嗰啲都有排聽

唔駛你約都會聽

推
和你聽

陳蕾

Kiri T

反而唔算好肯定佢大佬點

鄧小巧幾正 把聲好靚

推呀

up

關淑怡
Serrini
周國賢

你個名

謝安琪
民主女神

push ar

brilliant songs ar

yep I love rubberband

continue push ar

藍奕邦首六月其實好好聽

冇 Tommy off topic

識貨
我都係頭條新聞播先識聽

Push

推 黃店如果播願榮光太heavy
可以播樓主條list喎

又唔使驚國安法

係㗎
經 YouTube 播應該是合法的

Same
配埋個頭條新聞畫面。。

即刻升幾個 LV
頭條剪接師真係好正

過左咁多日 竟然冇人講秋生哥

LMF

《惡世紀》

rubberband

robynn and kendy 個kendy
黃到拆夥依家單飛

馮允謙

馮允謙黃㗎咩？

睇你點睇
我覺得算係咁
不過可能公司唔俾佢再出聲

C allstar

算係咁啦
馮允謙好似英皇？

King

Kendy新歌如斯正到核爆

好撚黃

做得好呀師兄
轉頭逐個CLS

NOW
THIS IS AN ORDER!!

原來香港有啲咁正嘅嘢

香港樂壇
咩類型嘅音樂都有

小塵埃唱左’The city gonna break my heart’ 喎
衫都著埋黃色

push

逆流 六呎之下 (live)